中學生涯陸運會未試過同女同學一齊影相是否人生遺憾？

溝啦啦隊

no

要靚仔先得

Why

男校呀 屌你

有又點咪一樣溝唔到女

人既生存意義唔係得女

所以睇開d啦ching

啱呀繼我話不如儲下錢去旅行好過啦

拒絕到手軟

一定好靚仔

同女同學旅行

無同女Miss影相先有遺憾

中學無拍拖先係

冇錯

正常就算自己坐係到都有女搵影相架bo 巴打男校?

男女...

咁你係咪冇返學

好正

More

ig plz

同女老師影 食埋波餅

羅生？